走返去民陣遊行！包返啲人！

Buy time！一路走一路大叫我哋正在和平散去！

走啦走啦

推

推啊

好計

自己發揮啦！走到就得！

香港大學啲人快啲食完出番黎
防暴衝完冇犬啦
反包圍

岑子杰好像去緊中環

2035 中區狗局 有大量手足

2030 有長者手持鮮花唱聖詩 爭取時間

如水啦屌 出事真係對佢地唔住

求AIR DROP 叫人走啦

走啊